點睇王菲

唱功方面

推

只有約定，容易受傷的女人係無論聽幾多次都唔覺厭惡

執迷不悔

聲音好有魅力
以前

用眼

萬聽不厭

迷魂記

夢中人，約定，暗湧，曖昧，天空，棋子
仲有最正嘅我願意

無一首聽厭過

我聽下呢D先
佢首執迷不悟真係好好聽

陣間聽!!!

仲有邊D一定要聽ge

其實首首都好聽 唔洗挑選

你要國定粵？

粵

大熱嘅唔講 講啲應該係冷門啲嘅

呢兩張碟啲歌都好正 但唔知點解好少人講
從明日開始 可愛眼睛 紅粉菲菲 情敵 夜半醉 天生不是情造 浪漫風暴等

其他嘅有
百黎塔尖 長大 無奈那天 色盲

再其他嘅諗到再講

好!!!我會聽!!
BTW你點睇佢同霆鋒

亞洲第一

去到日本，好勁

感情事我寫咗係自己首歌：出路
你去youtube睇吓有冇 不過係國語

仲有郵差, 多得他

呢兩首聽過，好正